大家有冇家人申請「關愛基金數碼電視援助計劃」

如題

咩條件？用左佢d quota都好

申請資格

屌你有冇得揀型號我驚爆炸

即係直接送部電視過嚟定點

當社聯的承辦商在上門檢查時成功核實申請住戶為模擬電視住戶的資格後，會即時為申請住戶安裝在其申請表格所選擇的數碼電視接收器材及其相關服務，包括搜尋電視頻道、解釋數碼電視接收器材的使用方法及保養維修服務。

冇得揀型號，同埋只能選擇其中一項數碼電視接收器材
1）32 吋數碼電視機
2）24 吋數碼電視機
3）數碼機頂盒

想申請
不過我屋企只係無機頂盒